[kpop]3日之期已到...印巴你捨得蒲頭未?

你唔係真係返左印度食蕉...
或者去左台灣成為新婚同志呀?